有無人知縮窩對後市有咩啟示？

近兩日縮窩縮得好勁，係咪代表大家既恐慌情況慢慢消去，個個都想撈底？

買家同賣家角力緊
未有方向

又好似幾有道理

穩定左 無咁chok 等消息爆上爆落

即是預計會牛皮?

利伸做左long straddle